有無絲打知道valentino平底鞋點先唔刮腳

對鞋好令 買翻黎著先知道超唔好行 有無絲打知道點樣先唔刮

令你老母